---
title: "Linuxhack med årsmöte, lör 6 maj"
date: 2023-03-11
draft: false
---

**Tid:** lördag den 6 maj klockan 10 till ca 16.

**Plats:** Studiefrämjandets lokaler på [Ljusbärargatan 2 (f.d. Portalgatan 2b)](https://www.openstreetmap.org/node/1144721787)

Årsmötet är planerat till klockan 14. Du är välkommen att vara med på Linuxhacket även om du inte avser att delta i årsmötet. [Se kallelsen till årsmötet här!](https://www.ulug.se/post/2023-05-06-kallelse-till-arsmote/).

I övrigt gäller det vanliga - hacka på ditt projekt, hårdvara som mjukvara. Installera en exotisk Linuxvariant, eller bjud med någon som aldrig provat fri mjukvara - Valet är ditt! Detta är ett tillfälle att diskutera teknik och lösningar med den stora samlade kunskapsbasen som finns i ULUG, och ett tillfälle att utbyta erfarenheter med andra medlemmar.

Oavsett om du vill sitta och hacka i gott sällskap, eller jobba i något gemensamt projekt är du varmt välkommen till ULUG mini-hackathon. Vill du bara dricka kaffe och prata med folk utan att ha något direkt projekt går det lika bra!

Hackträffen anordnas i samarbete med Studiefrämjandet!

![Studiefrämjandet](/img/studieframjandet-logo.png)
